屌你老味 兆隆苑個廢老叫撚完未姐

有冇人聽到？
日撚日響度叫
有冇辦法可以解決

上連燈開post

You saw my post

鄰居？

If you know where he live why don’t you call the cop? He been screaming for 3hour straight

我係鐘意叫，吹？ 上嚟1818打鳩我啦

我call過啦
最後咪又尻叫

1823 話佢叫光時

攞氣槍射撚死佢
射完再即刻僕低 等佢搵撚死

區議員呀 搵區議員搞好快有結果